姐倫其實應該屌打乜乜凡乜乜乜

除左freestyle 之外
佢啲高音rap真係屌打

認同正皮